（中國有嘻哈2）有冇人覺得那吾克熱好有Eminem feel

利申：Eminem鐵粉

係那吾身上睇到Eminem嘅影子

覺得衣著唱法把聲都似

真係
好似話那吾讀中學果陣就狂loop eminem嘅歌
仲要因為唔識英文，所以將em嘅歌斬開5秒 5秒，然後狂練果5秒

真係似 佢戴起眼鏡都似stan入面既em
台風包括連隻手既動作都似

好過阿姆

屌打pg one同gai
同MC Jin 同level

聽下法老首遺產先

個樣好毒

艾熱似啲呀？

LI-EM